追擊嗰位話年廿九前3000正評年初一裸體拜黃大仙

有冇打算找數

此post年廿九前有3000正評 我初一唔著衫去排隊拜黃大仙

推

推呀

竟然冇人

1

2

lm

3

4

5

我都記得

6

同夏為e爭

條柒頭皮之後話打錯標題、唔係3000而係30000正皮•••真係好柒

新一年追新數

推到佢出嚟

Pish

找數未